點解人權法過左無集會

我想睇美國旗
黑警唔批又有籍口

侵侵係咪仲未署名??

點集會呀

簽名再集
行一步集一次

申請咪得
美國領事館

其實申請遮打/愛丁堡集會係得既

原來有
民陣12月8日

係得呀，之後咪送頭囉

我1117先參加左愛丁堡東歐三十年集會
1114 都有愛丁堡消防救護打氣集會
又唔一定送頭既

搞唔搞你決定權係對方手上
我就唔做呢啲形式主義野啦

集會本來就係人民權利
點解要怕而放棄呢
咁以後係咪都要怕而唔搞？
和理非全面進場

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

個人覺得今次唔一定要集會 不如每人幫自己同無法寫信嘅手足 朋友 親人寄或者親自帶張Thank you card俾美領 順便講下佢地近況 快D手可以趕係下星期感恩節前收到 係咪更加有意義呢？

你呢啲咪係形式主義囉

今次就算係形式主義都唔係做俾自己睇

麻煩巴打幫手推推，急架，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，幫手討論下點再整合，大家再幫手推。加入討論下點搞點拆

全民選舉文宣
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

形式主義好過坐以待斃。

不如快d入紙thanks giving day 攪返個
美國傳統節日 我地都要感謝主同感謝美國
一齊食火雞

8/12 到時都應該過曬。

係屋企掛枝美國旗再Post IG